有冇人屋企有吊椅

自己整唔整到 定一定要揾人整？
點先知天花可以承受咁多力
會唔會整穿樓上個地板

最好梗係搵人搞 天花打拉爆都要啲技術
食唔死真係成個跌落黎

本身呢隻料已經好重

買個織格籃咪幾好, 又通風

去裝修公司揾

問下實有